(邱禮濤2017最後一炮) 常在你左右 預告

邱禮濤+李敏 今年第4齣作品

啲調色做乜事

調色 有d廉價
李敏